1. Pembuatan View HTML/CSS IMS99:
- Asset (item):
Item add, item add category, item add detail, item category, item detail list, item list, done
- Lass Item Added, done
- Warehouse
warehouse add, warehouse list, done
- Asset Management
asset property add, asset property date, asset property list, asset tower add, asset tower list, asset vehicle add, asset vehicle add date, asset vehicle list, legal doc add, legal doc add date, legal doc list, done
2. Design polo shirt vacation PT ART
3. Design kartu cap & stample Sumoboo, done

1. Revisi design spanduk vacation PT ART, done
2. Pembuatan view mobile version web Sumoboo pada menu cashbond, done
3. Pembuatan design seragam Exibition, done
4. Meeting koordinasi acara ultah PSI

Kumpul Nyok!
FT REUNI BUGAR

Sabtu, 20 Mei 2017
09:00 s/d selesai
Golden Stick - Kelapa Dua
Depok

HTM: Rp 100rb
Included:
- Futsal/Bulu Tangkis
- Kaos Kece
- Lunch Box

*Pendaftaran paling lambat Jumat, 12 Mei 2017

CP: Arby (0896 5373 5183)

Thankyou
